6號仔電能大家點睇？

52週新底，值唔值得入作長線？

入佢老母

入吧亲

點解唔入1038好過

長線唔買3號？10股送1股
利申新手

想問下咩事係咁跌法
3號個位好高，唔太敢入

其實係米仲有2蚊息 點解仲跌🌞

最企51.2

最低51.2

無眼睇

呢口價應該扣左派息